對唔住 我係清倉撚 但我唔後悔 因為我知....

美股好快大回調
寧願賺少都唔好蝕

你點知的

高位回調咗兩百點

止蝕撚琴晚入左既話 今日跌返係咪又要止蝕

點睇我上星期二都清左4成

仆街啦你

左一巴右一巴
家陣個個都借錢炒股
你話大戶會唔會俾你咁爽

有見地

回嘅話我賠返畀你

係 記住空倉唔好入場

家陣個個都清倉等撈底
你話大戶會唔會俾你咁爽

到時升得勁 怕你忍唔住又入場

會，夠唔夠膽留電話，今日跌多過300點都當你贏，payme $100，升嘅話你賠返畀我$100

all in sqqq 未？

咁樣跌一野即刻多左好多淡友

講就叻就做碌撚，你唔賺錢都唔好唱淡啦講真

又印左錢啦，回？

樓主入場又跌

咁對賭你好着數wor

跌300點 佢贏
升1點 你贏

清倉撚咁叻計數，升300點都唔同我賭啦

咪係
既然咁肯定，樓主仲等乜，反手all in SQQQ以示你嘅信念
否則講乜都係鳩噏

縮就縮啦

條女咩事

翻緊工

你依家咪比人左一巴右一巴囉

好快破頂到時我再入黎提醒你跌個少少就放係幾on9

做淡雞既下場

好快！仲有1，2年左右啦

拜登學終於學識用印鈔機啦, 我哋快啲教埋佢換墨水先

真, 睇下邊個笑到最後

仲要兜

seed

樓主肯定冇買 想跌返 死傻仔

呢句真
抬一抬個價又一班俾被套

重put等收錢

SH撚入黎恥笑你條止蝕撚

無大志

同意 利申蝕緊30%

你咪回囉, 依排個倉位GME 同AMC 帶升, 其他建倉放置play
你夠膽就回依兩隻, 我再加倉

升有望個隻跌 跌又唔敢入

傻西 聽日就升返曬啦 咁多人買股票

真，其實呢幾日已經動搖左部分人對股市既信心，加上黎緊搞緊最低工資，加企業稅，科企壟斷。

回調 仲唔入put on 9

其實點解對GME仲咁有信心

今晚美股有排跌

極高位回落橫盤左成個月, 極多鬼佬SH, 買入訊號強
GME40-50蚊買, AMC 5-6蚊買, 博下拉升咪贏囉

Lm

刺激方案出埋都仲唱淡